8-16/4 台北攝影 + 11/4 Coldplay 演唱會

是咁的
小弟想係以上時段去台北走一轉
大部分時間可能會去影相
同埋睇演唱會11/4（二）
但身邊無咩朋友鐘意Coldplay
(可能係我朋友少）
現在有兩張原價票
想問下有無朋友一齊去
男女無所謂
希望都係鐘意影相，想睇埋演唱會
同埋都係90後，比較好傾
住民宿或airbnb 都無所謂

巴打我下個月都去台北,未PLAN行程 有興趣一齊去影相

巴打
但我唔去clubbing
可能上山下海影相

冇問題呀, 我都係夜晚先去
不過我之前怕復活節冇位所以已經BOOK哂酒店了
有興趣留個TG?

你想去邊頭行？

想去，不過冇錢

張票NT 4800
而且係星期二
又要錢又要假，我都好肉赤
但更怕之後無機會

其實我諗緊上唔上去十份, 如果天氣好可能去陽明山

巴打已經買咗機票？16號返香港都幾貴下 復活假人人都係個日返

btw我都會去睇coldplay但一早約咗朋友
本身仲買咗15號睇林宥嘉演唱會 兩張2400台幣即係每張hkd600幾
改咗行程睇唔到 如果有巴絲興趣可以平少少讓

幫你推

想問下咩位置
對張飛有啲興趣 tg belog

搵到朋友嘅朋友（台灣人）一齊睇
依家plan 緊果幾日係台北去邊

個台灣人又有事去唔到
巴打係咪有興趣？